宜家買家定居保險有冇用？

如題

IKEA買家居保有乜用？

都係屋企，不過比賓賓

好好笑呀